其實JYP BOY STORY同張如城（亞洲神童）有咩分別？

其實友誼的光彩真係好聽dd……😅😅

就嚟鬼節要拍鬼片...個樣十足撞邪咁....好岩喎

成班揹住個spi書包跳舞🤣🤣🤣

查左唇膏?

昂囝有冇少少懷念章魚城🤣🤣

China boys?

佢d訪問仲正過d歌😂

吐嘅打…吐嘅打……